搵左依支結他好耐 各位大師幫下小弟🤦🏽‍♂️🙏🏻

我搵咗依支結他好耐 一直都搵唔到
有冇人知🙏🏻🙏🏻

Sunny 嚟？

Show Blocked User - 龍洛鷹

係

有冇人知

似taylor 100